平放my card 5000點

如題 原價1280 放1000。
有意pm

200ok？

strong hold等wechat雞

可能就係買俾wechat雞
之後突然醒覺

二手野一折放是常識吧！